FAKE NEWS: 北韓「升級核設施」根本同Trump嘅「北韓棄核」無關

估唔到連登仔連CNN呢啲黨媒都信...
識睇梗係睇root source: 38north，係佢提供衛星圖片同埋原本個report：

我quote佢個summary最後一段：
Continued work at the Yongbyon facility should not be seen as having any relationship to North Korea’s pledge to denuclearize. The North’s nuclear cadre can be expected to proceed with business as usual until specific orders are issued from Pyongyang.

細節：個report比較嘅係二三月同埋六月廿一號，所以任何改變根本同啱啱先傾掂嘅棄核協議無關，根本唔係CCN呀，WSJ呀想營造出嚟嘅「Trump一傾完棄核，北韓就即刻起多啲核武！」fake news假像。

再睇多啲，多咗嘅只不過係一個三月已經起緊嘅水塔，係廿一號好似起完咁話。

連登仔睇新聞唔該用下腦，有陣時歐美嘅fake news同中國嘅fake news有得fight。

無人應

又要召喚you are fake news

技術性擊倒

東亞嘅fake news係邊個寫？嚟自北方嘅中國蝗蟲。

歐美嘅fake news係邊個寫？嚟自沙漠嘅猶太蝗蟲。

兩個民族都係最叻話人哋嘅功勞係佢自己，人哋嘅金錢係佢自己，人哋嘅土地係佢自己。

係人類歷史上嘅寄生蟲。

Fake news

Especially at the Experimental Light Water Reactor (ELWR), where the new engineering office building appears externally complete and a small building similar to the one observed at the Radiochemical Laboratory has been erected.
個到同時起埋工程建築，可以係準備要停止反應堆徵象，因為停一個反應堆比行一個反應堆要更多人，好多時要多一個建築物比佢哋處理反應堆

睇死TVB會引用CNN話呢個係「北韓唔聽Trump話繼續起核武」嘅跡象

一早話cnn 係fake news ，根本見到cnn 內文都唔洗睇直接上一頁

CNN

侵係德裔

CNN = TVB ?

自從上次睇完trump演講之後再睇睇CNN, 就以後都唔會信CNN

美國tvb

呢排講CNN洗腦
大家心裏面無可避免聯想到
TVB幾十年來都一直洗緊自己腦
自然有D避忌

同咩協議有冇關係 可以各有解讀
但事實仍然係北韓升級核設施

佢地應該全部絕種，但似乎個趨勢正正相反

Fake news cnn